% НАЧАЛО ТИТУЛЬНОГО ЛИСТА
%\thispagestyle{empty}
%\begin{center}
%\hfill \break
%\small{\textbf{Национально-исследовательский ядерный %университет МИФИ}}\\
%\hfill \break
%\hfill \break
%\hfill\break
%\normalsize{Кафедра 1}\\
%\hfill\break
%\hfill \break
%\hfill \break
%\hfill \break
%\large{Выпускная квалификационная работа\\<<Разработка %технологии деформации суставов воксельного фантома для %корректных расчётов острого облучения человека>>}\\
%\hfill \break
%\hfill \break
%\hfill \break
%\hfill \break
%\hfill \break
%\end{center}
%\hfill \break
 
%\normalsize{ 
%\begin{tabular}{cccc}
%Обучающийся & \underline{\hspace{3cm}} & ст.гр. %С12-104& И.А.Фролов \\\\
%Руководитель & \underline{\hspace{3cm}}& к.физ.-мат.н., %доц.&  М.П.Панин \\\\
%\end{tabular}
%}\\
%\hfill \break
%\hfill \break
%\begin{center} Москва, 2017 \end{center}
%\thispagestyle{empty} % выключаем отображение номера для этой страницы
\newpage 
% КОНЕЦ ТИТУЛЬНОГО ЛИСТА
\thispagestyle{empty}
\tableofcontents
\setcounter{page}{3}
\newpage